愛国反美 和理非非 遊行須知

1. 大量印製特首及愛国人仕近期有關言論，有名有姓，中英對照
2.